★點睇d人block左人，但又問#XX reply去左邊？

又要睇又要block

嗰啲係弱智狗

#1去咗邊

#1乜水黎

想確認一下係唔係肥屍

認屍

#3去左邊

點解呢個post 無樓主